（集思廣益） 2月19-24去廣島 有咩必食同必去既地方推介🙇🏻‍♂️

請出招

冇 悶到仆街

蠔飯

咁大鑊
好似有個免仔島？

遠到仆街

食原子彈

宝
撞岩我食個日電視播緊介紹宝既環節，老闆勁開心同我地吹水

覺得幾好，好平靜，去到廣島個人好放鬆，我唔見話有咩特別好食，都係去下宮島，大久野島

香港咩，咁都話遠

我上次渣四個鐘車玩埋山口
準備 plan 去第三次廣島，淨係無支那人同少香港人，去旅行已經好舒服

我開 tabelog 有間無湯既擔擔麵都好食

啱啱google 係咪食天婦羅？

係，但我去左兩次廣島夾埋去左四次先食到呢間

咁誇張
不過我見tabelog都高分
啲食物相份量都好多
睇落好好食

仲未計附近去埋吳都好多軍事野睇

我撞岩聖誕去先有次入唔到
之後就係早收，爆左場

Btw 你成日過日本，我係你面前咪班門弄斧

我就係聽fd講廣島冇咩大陸人 我就即刻買左機票 乜都冇諗到

mark低先

去宮島兔兔島已經兩大行程
循例去一去原爆 dome 廣島城
睇波既搭一場 j league
行遠 d 既玩埋山口角島大橋元乃隅稻城神社
夠玩幾日啦

好多推介 研究吓先

尾道必去

係唔係有貓果到？ 必去！！！

去咗兩次都冇見到貓
但個到冇乜人好舒服

唔知可唔可以帶d貓零食引佢地出黎呢

前個星期去 貓唔多 10隻左右 但任撚任影唔嬲

宝要夜晚食先有埋甜品
早餐Hotel Flex 好出名
廣島燒有麗ちゃん

廣島有個超級大outlet（新開無耐）
不過交通唔算方便 搭完鐵路要搭15分鐘巴士
不過真係值得去 因為真係好X大

好撚正，兔仔島必去，記住買椰菜，唔好買兔糧

另外宮島裏邊勁多燒蠔

椰菜會吸引d?

The outlet Hiroshima 呢個？ mark低先

係，易喂d同埋，糧係一粒粒

可以睇下，我寫既好短下

我見有d本地人帶兩袋放係到 d兔沖晒埋去超正

島田水產 燒蠔放題

WoW 好詳細 可以參考大部分行程

我係覺得用google map畫出黎方便人明d 咋

係 巴打要去就早啲出發，因為真係好大 around一個觀塘咁大

WoW 會唔會盪失路嫁

搭單想問山口，防府天滿宮同瑠璃光寺夠一日？定係去津和野？

你自己咪香港人Lo 覺得自己與眾不同高級D?

宮島（必去）
廣島市內（原爆dome、廣島城etc)
尾道一般

尾道有貓 都係必去！！
多謝建議～

尾道最多呢種貓

😱😱😱咁冇癮

你鍾意去旅行周圍都係香港人同支那人咁搞笑既

要多香港人我不如留喺香港
揾交嗌

4月先去
但係個tourist pass 去到31/3

都唔知點好

傻jer，31/3只係今個年度既年末姐
9成9實會續，仲有機會更新張pass，分分鐘仲多優惠同更多車搭
好似以前只有small area同wide area
依家慢慢多左mid area, 又有small wide + 機場巴士套票
不過都有可能加價

想問問 如果想買鐵路pass 應該係去當地買？

Lm 諗住今年3月尾4月頭去廣島周邊賞櫻

咩鐵路pass 先

係唔係有張全廣島既5/7日pass?

你去咩地方最後

宮島 必去

你睇番我比你個網 有寫邊張

官島
尾道
The outlet Hiroshima （大outlet)
廣島和平紀念公園＋原爆圓頂館
廣島美術館
彌山

暫時既plan

兔島唔遠

上網預約，印張紙出黎去廣島jr站囉同比錢

感謝大哥～

問多少少 買左咁機場去廣場果程都係免費？

機場去廣島jr 要搭巴士 ，另外收費

一過完關就係賣巴士飛，唔識隔離就係d詢問台，好方便

你淨係去廣島？
會唔會去其他山陰山陽地方？
因為廣島只係一個大城市
同大阪個啲差不多 有啲悶
宮島就一定要去 我建議你過夜
要玩哂佢應該兩日
如果你下面去 岡山 姫路都唔錯
上而去就可以去鳥取 米子

仲有中間一啲小城市仲正
有個係露天男女溫泉 隔離係水壩
之前森美都去過
不過你唔係自駕應該會有啲kick

酒店有無budget ?
日本最好食個餐通常係酒店
大約1000以上就有一間溫泉旅館
一泊兩食 晚餐同早餐都好豐富
我之前住過幾間都唔錯
睇你條路線想點玩

吳鎮睇大和，鐵鯨館
星期日去仲可以上艦參觀

另外呢張pass包埋JR喺広島市內嘅周遊巴士
有三條線，基本上行晒所有出名景點，路面電車錢都可以慳埋
Ref：

呢張係另一張pass? 我係個網到搵唔到地方買？

唔係咁嘅意思，可能我寫得唔清楚
我係話你會買嘅嗰張JR Pass已經包埋呢架巴士

明白

有冇d近鐵路原線既溫泉推介？ 去日本應該要浸吓溫泉

上次去都撞到香港人
可能因為而家有快運飛

其實比起鄰近有快運飛嘅福岡少好多人（高松就唔好提啦 ）
對於普通嘅香港人嚟講落機要搭巴士先去到市區都係無咁方便，加上広島同山口啲景點好散，老手通常買埋JR Pass玩埋博多岡山，對新手嚟講諗交通都已經高難度，所以広島＋山口咁少香港人係有原因

兔島搭巴士去好方便
一程個半鍾就由廣島站去到搭船個到
不過班次好少 早上得一班車去

梗係冇啦，二戰軍事重鎮，班友咁玻璃心

我一月中去完，五日一個大陸人都未見過！開心到呀！

吳市 軍港遊船河 睇潛艇

聽到都想即刻飛過去！！！